612人道支援基金捐款方法 #政事台

612人道支援基金捐款方法

網上捐款
支援 Visa/ Master/ AMEX/ ApplePay / Discover 網上付款方法

DONATE / 網上捐款
銀行轉賬
銀行轉賬或經「轉數快 / FPS」轉賬至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，

匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。

也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。

請留意基金戶口每日經自動櫃員機累計存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

支票
以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」

可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或

寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。

海外捐款
匯款資料如下：

Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited

Branch Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong

Swift Code : HSBCHKHHHKH

Account Name : Alliance for True Democracy Limited

Account Number : 652-255761-001

Company Address : 7/F, Chung Kiu Commercial Building, 51 Shantung Street, Mongkok, Kowloon

Paypal(已暫停)
備注：

1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。

2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Faebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。

3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

info@612fund.hk
+852 9845 6641

晴朗早晨全餐 話今朝五十人被捕包括楊岳橋

612 ： 可動用支金已低過警戒線 所以籌款網頁新增月捐模式

鍾劍華依家係882講緊，
佢因為呢幾日搬咗屋所以警察搵唔到佢

鍾庭耀都被捕咗

push

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

繼續撐啊

推